無論男女都要注重個人衛生，如果唔係俾人印象好差

你唔值得佢打扮啫

中學個肥西同學
件衫長期都有黃色一撻撻，夏天更加係臭到仆街
個頭好似乞衣咁長期都有油

Agger 最惡頂係口臭嘅人

大佬，打扮同個人衛生都唔識分 ？
同埋有漬唔關打唔打扮事
應該係成日唔刷先會咁

係 個問題佢唔覺自己臭

支那先會咁

突鼻毛先係最核突
好心修修佢啦 剪一剪用你幾多秒